想知朱經緯諗緊乜

「家陣班新仔打撚到人爆缸都冇事，證都唔使show，am I a joke to you」

歡迎朱經緯警司加入我地支持成立獨立調查委員會

豬豬好慘

你個名

7警都慘啦
而家圍毆啲示威者變到咁common

而家點打都無事
想打就打
仲要有cctvb洗腦話打得好

生不逢時

生不逢時

7警都快啲加入我地